麥巴比除左似忍者龜仲有咩缺點

似忍者龜係優點

頭很大?

力架

後生

太無私

兩隻手指合唔埋

身高差咁遠

麥巴比果時得14歲

係咪牙朗助養既力架

生得矮 牙朗高佢成個頭

似袁偉豪

龜頭太大

黑

一手提攜後輩 小花無得比